［準備文宣］口號呢？？ 想對準反極權？？

如題？？有冇口號對準極權？？

急要口號！！

宜家已經好多口號，你想要咩？
對準特區政府？警察？中央政府？刁主席？